[甸維迪刷分仔咪嘈稱王，ALLSTAR正賽開始]NBA 2017-2018賽季討論區(122)

2017-2018 明星賽

以上為票選正選名單，與以往不同，兩岸的隊長將分別挑選入選球員，並且沒有東/西岸的限制。
新秀賽將於2月17日舉行。
技巧/三分/入樽賽將於2月18日舉行。
明星賽將於2月19日9點舉行。

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)
其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

[/quote]

垃圾樂視 上網睇仲順過佢

樂視免費播

好順喎

正評g.hill

好順啵

Me2

Kyrie無啦啦變咗做和事佬

chink其實都係話全球華人架喎
連登仔都話支那人玻璃心？

表弟

睇波吧啦

雖然而家係KEVIN HART想喧賓奪主

cousins

好灰

表弟傷都出嚟

出場未
仲等緊d野食

炸積

點緊將，未打

表弟個樣好慘

話埋我囉 有咩所謂 一個字姐屌 有更多說話比呢個字難聽啦 啲傻仔捉住呢點無限上綱 尤其啲中国人

有排介紹

刷分眉今年會唔會有廿分

早知唔咁早起身 起碼0930先開波

早知跑個步先

樂視刀串牙🐢

多謝吾皇

毒氣雙子會唔會打到一半打架？

俾人恰到上心口都話無所謂

邊個

The earth is not flat

又幾好睇

KD Westbrook

廢鳩

Wall 個樣都好唔開心

唔會啦 今年有講有笑

爭MVP

買定離手
呢個reply ^=占士隊贏 v=手感隊贏

黑豹有個力架好似廢鳩

有me所以支持手感隊

我真心唔明點解會選Lowry

唔想聽樂視2個垃圾陳述
聽kelvin hart仲好笑

陰啲陰啲負評我

twitter王

Embiid!!!!!!

我真心唔明點解會選horford

Kevin Hart介紹得好好笑

係咁趕人落台

Gianns I cant say it

唔識讀

Gianns Ant........唔識讀

一個字就比人恰到上心口仲有係人都知白種人好虛偽 話就話反歧視 我個人覺得歧視得最多就係佢地

笑撚到仆街

仲要開頭係咁話要讀

MB嗰段都唱咗Rihanna首本名曲

KD打到一半換Jamie Foxx上去都未得睇得出

我又冇諗到介紹佢個時咁靜

懶cool

介紹笑撚4

每次聽美國國歌都覺得好正

Kevin Hart

好撚好笑

佢9up真係無出其右

無啦啦zoom in dirty green做乜

佢同幾個好似特別friend又可以講笑

加州共和國支旗

佢叫pg落台個度笑到我

今年件褸竟然冇鞭屍design

每次聽中國國歌都覺得好柒

條女唱國歌唱到jimmy kimmels都笑

手感仔連續兩年all star扮佢細佬

趕客 zoom Kevin love好過啦

會然個頭

事實，幫手作詞嗰個仲不得善終

d廣告都咁型

James會唔會打足咁多年all star 到退休

仲要立國家法笑4人

比數我估350分up

應該有機

會啦 投票入硬嘅

唔係話贏波個邊一人十萬咩

最唔尊重人嘅國家想要人尊重

應該無第二人

你地估邊個拎MVP?

我估刷stat王 WB

55 我中學開始唔唱lu 我間中學自從雨革後無再慶祝中國國慶 無再奏起過中國歌

我覺得embiid同oladipo應該幾好睇

Trust the process

佢就算自閉半季先出嚟都起碼球迷+記者TOP3

g.hill

自閉

球皇得佢都得啦

希望防守打好d

Lillard

希望咖哩唔好又比人顏

樂視兩個對Fergie搭糖

冇人認真啦
變哂三分大賽

贏既一人十萬都冇動力

邊隊贏

名叔今年橫掃全部MVP

佢地半日都呢個數啦

兩邊要謝票

咖哩隊

James team屈到

金州投資隊一日上落都唔止啦

仲話睇落好年輕

又變hea攻hea守大賽

黎喇

占屎隊勁撚到點會輸

James今日主場打好d

獎金會攞去做慈善?
咁CURRY一定又choke

冇左boogie,love,wall

吾皇加明叔= win

想睇隻抽多啲

10皮野對呢班大帝算咩

一眉著咗表弟件衫

Twitter王 and1

認真打

AD著左表弟件衫

AD著住老表件衫

咁快pull up 3

AD著表弟件衫

Twitter王：我要yo女呀 認真啲先

curry

Allstar有防守

認真打喎

改制後第一球: EMBIID
改制後第一DUNK: EMBIID
改制後第一罰球: EMBIID
改制後第一次2 and 1: EMBIID

Process

笑死 curry

curry傳去邊

占屎有防守

curry傳咩野

做緊乜

Curry

咖哩無雙

打緊乜春

Harden

詹仔靚傳

d to好鳩

I can’t say咩料

唔好咁hea好播

頭一分鐘認真左is enough

咖喱想fade away
柒咗d

認真打咗1分鐘

反cap

AD 著表弟

可唔可以禁3分

表分兩犯

咁咖哩玩咩

名叔X西書

交哂戲

真兄弟

比佢中圈射

叫Kelvin hart落場玩啦

岩岩都想問 點解佢0號 係咪表弟無得打 著佢件衫

d傳波做咩鬼

樂視兩條友講到好似識25 西書咁

Ad mvp

Derozan對鞋好似慘爪龍裝

今年好似認真左少少

係人都識架啦
佢地唔識我地咋嘛

真係有D防守 至少唔係企埋一邊睇表演

名叔好認真

唔係掛

KD Is dpoy

第一節交下戲姐

做咩突然認真打

咖喱做隊長
一分都無

幫名叔洗底

我皇

Westbrook 企開d啦屌

打交

有碰撞

LBJ想騎死人

咁搏命

無手感

呢球幾靚WO

屌無喇喇咁認真嘅

唔算好hea啦

舊年打得太垃圾 今年要交下戲

好過之前讓條路入樽

Twitter王

意真打未

認真左

名叔係西書？

我皇傳炸彈
Irving:好彩重記得點拆

Westbrook 破壞晒

今年竟然有身體接觸

Asg都鐵

屌呀 邊個都得 mb咪撚整跌佢啦

亂咁射

雪鳩阿龜啦

Twitter王爭MVP

射左兩球姐

好撚驚

阿龜呢d有咩好睇

牙龜想刷三雙？

兩隊都真打，銀仔無9up

其實認真打一次都幾好吖

當season咁打都ok啦，又冇人話要博老命既

我講過要爭mvp

下下都係想自己去
屌咁你番屋企練波啦

四雙

仲衰過球皇

收到風贏波要捐多啲，反慈善之星又要搞事

Lebron team 幾個接到波都唔俾lbj

希望三球內入到波

都估到又有得殺龜

唔覺呀龜打得有咩問題
一場asg都要為屌而屌真你鄧你on9

反而係吾皇分波比佢地

人地要爭MVP

LBJ連續14屆全明星正選，打破NBA紀錄

kd同lbj並排聯盟第一
俾kd就搞掂了

Agger
最好球球me龜射晒咁就好睇

都好難唔投佢
東岸咁多廢西

我留意到LMA眼尾望啦啦隊個大腿gap (岩岩抬起左哥個）

harden頭先球球炒你唔撚講

出klay

日本仔emoji

我皇係西岸一樣正選啦

curry off rebound

淫kay

Lowry搞笑

curry 0分

好sweet

可唔可以叫Kevin hart 9up

wb自己剷自己射就係太認真(asg認真又有罪 )
harden球球炒又交失波又盛就正常

ad 真兄弟

KAT

交哂功課?

最撚認真係kd守自己隊友

全世界都錯
只有我龜先係正義

雪9佢啦
正廢西

係

Air

Lillard致敬curry

會不會下半場認真

屌你

你捧果隊果4隊友咪最正義囉
浪射3分炒哂都無問題
成個asg最有欣賞性咪係佢地囉

Pull up 賽

pg 3分

klay出黎球球炒呢d又叫咩呀
返去訓啦

射3分多過2分

悶撚到

唔準射3分啊

據SportsCenter的統計，這是LBJ首次在沒有Wade、Bosh或Anthony的陪伴下徵戰全明星。

mda coach仲玩中投, 真係唔要得

個個都pull up 3

咩呀,呢d先叫好睇呀

咖喱明明係射手
點解佢無射手嗰種穩定
真係好鬼廢

個氣氛好似認真過往年
但係唔精彩

通常只會愈來愈唔認真

Lowry + Lillard

第二陣容

新年又見啊嬌 但我唔怕黑

已經開始鳩黎

asg都有得殺龜

唔要聽到蝗語

叫Kevin Hart做旁述冇咁悶

有名你叫手感仔

klay呢D其實唔啱玩all-star,永遠出黎齋射波,咩入樽,花式傳波乜都冇佢份

大家係咪都睇緊lesport個個免費野

一拉開就摩西分紅海式防守

唔防守又話悶 防守又話悶 真係頂啲人唔順

點解會用bosh做例子,bosh已經無打幾年波

最慘仲要唔準
最撚7煩就係佢呢d

佢頭先已經好努力crossover

有Anthony 呀 Anthony Davis

果邊curry 都鳩射打鐵

Curry lillard harden green 字母 同場應該邊個key

邊個話佢地會打架

如果佢表演360炒樽又唔同講法

LP delay

bosh好似話想復出 但係我唔想佢死呀

防守係認真
攻個個都唔好下下3分就算數下話

安東尼黎啊

表弟黎

靠跑動 三分 先係咩話呀嘛

Team LeBron廢到

笑到仆街 有幾條白痴仔以為係唔係都殺好政治正確

KAT難怪做到刷分仔好友

Kat

三大將

依個真

勁個d傷晒 入左d廢既

轉個鏡頭就見到佢地恰着

鼓佬排雲掌

不祥人

Bill Russell 個套衫

有聯盟第一二人都豬

AS無芬妹好失色

I can't say

衰狗

kat mvp

佢入黎都係3分架啦

咁廢鳩呢啲淨係防守既出黎做咩？

又唔準又hea,野又唔見佢玩得起
咁出佢把撚呀

大陸台d女

淫k 好悶

輸緊成10分仲鳩射long3

好悶

亂射

幾正

仲悶過常規賽

「魔術師」作客節目時談到了湖人的建隊過程。

「這是一個幾年的過程，這是一個3年到4年的過程，所以大家要認可，讓我們去建隊，並且用正確的方式建隊。」

好慘，開頭話陣容贏哂，結果就

catch and shoot 3...

pull up 3...

3
3
3
3
3
3

959有啲大波短裙

加埋得73分算係咁

又係你發功

淨係識射三分 係asg真係好悶

同平時一樣打法

我將會回歸

圖？

你唔心臟病發再講啦

屌不如加例限死每人最多射3球三分喇屌

最撚悶係佢 一接波射3分

上面有傻仔好鍾意果兩兄弟鳩射3分既style ga

42分都ok既
禾湧今年都成日俾人一節四十分

On9

回歸espn做旁述算啦

睇過咁多屆,呢年all-star最正

你問候我伯母啦冇圖 下次你用呢個網睇nba 就見

佢可能琴晚入唔夠唔gur

最正係2000年
真係神仙打交

d衫都靚好多

樂視真係好廢
成日睇睇下收皮

佢除左3分仲有360度 炒樽

訓先

佢而家跳高小小入樽都懶

咩網？

25分都輸又真係慘

手感藍波興起後都少咗好多拆屋啦

lbj team後備 射唔準都係要射 打多d內線啦

我龜成隊籃板最多

將牙龜同25分番開兩隊可能仲有火藥味

騰訊體育

我覺得著番自己隊衫最好

咖喱無波打

leborn 3分隊

妹下妹下

字母同kat好似

（打鐵）

騎士隊3分咁廢就咪射啦

昔日的龍王，熱火三巨頭之一的Bosh今天在參加一檔節目時透露，自己仍然希望重返NBA。

Bosh在接受採訪時表示：「我一直在健身房練習，我還能打球，我的職業生涯還沒結束……我想要復出，」Bosh說道，「現在的球員只會投三分不防守，所以我也想感受下這樣的比賽。」

在談到自己願意加盟哪些球隊時，Bosh表示自己希望加盟排名前三的球隊。 「我希望加入一支贏球的球隊……前三，」Bosh表示，「現在我會想希望加盟火箭、勇士，多倫多現在打得也很好，他們也是前三的球隊。」

「你希望回到多倫多呢？」主持人問道。「我沒這麼說，你問我哪些是聯盟排名前三的球隊……我現在是個自由球員，我會加盟給我最好報價的球隊。」Bosh說道。

rapper deep 3

會然

咁就15分

Jm9

LBJ隊班bench廢撚到..

應該好快輸3，40

字母

字母哥

靚

唔foul就靚波啦

利拉特想點

Me出咁少

詹士又想四雙

得wb肯交下靚波比隊友殺入去,其他人全部9射3分
但wb比人殺

吾皇隊好似唔想打咁

吾皇追分

大家打緊scrimmage

占屎知大家想睇咩
識dunk

吾皇

Diu 會然同Lowry

咖喱又傳炸彈

唔射3分係咪會死

屌asg都要吾皇追分

吾皇出手

騎士日常

追下追下爭2分

禾皇

板交 好核突嘅名

追啦追啦

笑4

LBJ隊追番

吾皇應該去三分賽啦

牙🐢唔打體能波仲有咩價値

James: 明星賽都要我追

Irving以為佢係kemba

三分先追到分

吾皇asg 都打40分鐘？

字母幾時先練好外線

禾杜+吾皇真係痴撚線

頭先咪入左jumpshot

James咁撚落力

登登

harden同curry出黎搞笑ga？

無限板

curry 同harden

射撚完3分未呀

球球三分in&out

三下三分都唔入

加埋AD

笑死

curry harden好戇鳩

KYRIE ISO果球FAKE

無限off reb

就係見到入左所以問問

連續3分唔中

兩個炒夠未

笑撚到
兩大射手射極唔入

一樣咁炒法

肯入未呀手感仔

咖哩0分

然左要捐錢都係唔入了

Curry份人真係冇咩善心

狗狗恥笑icon好正

全明星搞笑週末

留返season用，你識乜吖

吾皇 手感仔 高下立見

笑到訓唔到

今年已經好睇過上年

正確籃球理念，少單打多傳球，不斷的走位和三分遠射

登登同curry irving 又做左d咩

垃圾仙道

屌想睇字母同kd/吾皇1on1

證明nba球員都有睇仙道

有無諗過D底要幫你地班垃圾汁板好辛苦

悶到抽根

team lbj 一野追返哂

都話根本呀龜打得無乜問題
佢都有得屌咁curry harden klay呢d直頭垃圾
d傻仔為殺而殺有乜計

垃圾入樽賽

Lavine vs Gordan就話

今年唔算悶喇

禾杜+吾皇

屌吾皇鳩下鳩下又係全場最高分

吾皇Reverse dunk

餓狗搶屎式防守

岩岩d防守唔知幾多年冇見過

wb又交靚波比吾皇拆你屋
再問聲, curry harden做過d乜？

Curry笑死

Double team

curry 6射miss哂

就係個個都唔中意佢，你咁中意既咪繼續一個頂住幾十把口囉

咖哩真小器

手感仔 射左幾多球

食緊啦咖喱

手感仔射去邊呀

反慈善之星痴撚線

Butler點解DNP?

手感仔柒夠未

AD著返自己衫啦

我龜

WB

嘩屌你 常規賽都唔見你跳咁高

個頭差唔多撞到個rim

wb

吾皇最有善心

呢個名

手感仔出嚟做小丑

絕對犯規

差D

我龜吹盡都係摸手

字母啲手腳有幾長

Giannis手真係好撚長

oh that's a foul

望吓有冇踩界先

西書

All star需要小丑

始終都係唔夠字母哥高

暫時吾皇3分最準

講埋d白痴野
個個夠話你老母做雞啦,咁你老母係咪雞呀

冇人比波禾

比肥T用到七勞八損

唔想睇klay呀

手感仔不如上個籃破處先啦

我湧班人

Mb

企到空晒都冇人理你

屌仲未破處

rick and morty

Wb同MB

harden都搞笑

wow embiid

我Jo都入啦 手感仔入未呀

Embiid

mb

Me d block

榮叔

又拎未彩

咖喱終於入

curry終於入

MB都入手感仔真係

1/6

破了

curry finally

first

終於破

屌 又話all star game 唔hea打
好hea

手感仔6中1

WB應該好憎embid

1/7牙

入喇

手感仔好開心喎

垃圾大佬好激動

有表弟係到既話 字母板都冇得拎啦

真係好恐怖
跳到最高都掂唔到字母手掌
先岩岩手腕

多得你地燈 咖哩覺入

射撚完三分未

First field goal

今年認真左好多

已經算近幾年最認真
你諗下對上幾年似咩

盡左力啦牙🐢

慈善球皇

🐢都跳得好撚高 係字母哥長到呢

等有得顏射吾皇先入
你地識條春咩

上年究極級垃圾

好仆街 引你收波先封

垃圾手感仔

d吉祥物又來搞笑

占士邊度似33

認真打都幾好睇
但可唔可以射少D三分

淫kay識唔識玩明星賽 幾年都係咁

Twitter 皇 + 字母哥做底
再配三個射手真係好撚堅

上幾年幾乎冇防守

係，占士隊正選防守算認真啦

咖喱隊就 進攻又掛住隊3分

bk啦 bk多啲

癡撚線吾皇全場最高15分8板緊
繼續咁落去真係有得臨老持拎多次asg mvp

對住吾皇先入

字母隻手短d 已經扑到啦

身高差咁遠
得我龜個頭可以同佢平頭

你叫KLAY認真打又唔比佢射三分

已經算幾認真啦

WB係跳得勁撚高，完全係出力跳想block
但對方更加怪物

個個？
淨見到個個都憎隻刷分龜

今年都叫hea ?
至少成班all star 肯防肯pnr

表演炒樽

Reddick 病閪 牙豬

bk多啲 比啲火藥味先啦mb同wb

agger

要kd咁高同手block到字母

衰鬼
你同字母好撚夾wo

好撚好睇今年

全部highlight都係team lbj

射手

系

咁又點？
個個都殺你就要跟住殺？
個個都屌你老母你去唔去屌埋一份？

過兩年bin9u

依個係你自己既籃球觀念

小丑CURRY

打allstar都係要兩隻25 carry

Mb話追住wb打

靚到，360轉身通自己坑

仙道彬ar ching

Kay拍過波未

吾皇沙聲

一拎即射

唔係禾 係仙道彬的

梨=仙道彬

後備個班就真係hea+三分啦

klay

Klay on fire

屌你咖喱學咗瞄準先射啦

妖 三分大賽咩

防守

姐係在下

明星賽咁認真

好撚悶

淫Klay

多謝PG提供笑話一則

屌你老味 full court press

小丑harden 同小丑curry

登登hea到

Ching有冇睇上年

Wadiu double team
上火啦上火啦

klay係兩日前既bogdan?

唔係點好睇呀

吾皇笑9 harden條傻仔

睇佢打波 好悶 又唔敢入樽

咁都有人叫悶

有冇試過明星賽打交

下年加盟

寧願睇認認真真防守好過睇3分

半場MVP: ^ KLAY v GreekFreak

已經好過舊年好多好多

講緊頭先5分鐘 淨係射三分

訪問咖哩仔做咩姐

今日咩明星表演？

後備一出就係咁

要爭戒

基本上佢係強化版JJ Redrick,實用但打法好悶

WADE打爆球皇個鼻算唔算?

問佢訓醒未

咖哩戴條頭帶又幾型仔

暫時半場大家覺得邊個有機攞mvp
我就話吾皇/字母

落佢面啫

好似有be humble

係明星賽唔岩囉

往年睇完半場見咁hea就熄得
今年竟然想睇埋下半場

klay呢啲球員一年剩係明星賽會比人屌
正賽三分5／9應該比人拜緊

比Embiid/Towns控波 好過 班垃圾G

點解炒得咁靚

吾皇/字母/towns

bismack biyombo

反慈善之星

我覺得榮叔

以觀眾角度睇

James 隊靚波好多

Curry 隊真係好悶 係咁射三分

biyombo sit down

harden尋晚屌左幾多條女黎?
今日廢撚到

咖哩成場唔知做緊嘜鳩野

hea乜春
curry klay harden係咁打波架啦
唔係要求佢地爆樽嘛

合理化自己鳩射3分

呢個真 正賽已經佛光普照

你老味harden curry睇到我係咁笑

有me+字母果陣幾好睇

唔撚想捐錢咪出聲囉

半場點解仲未見jimmy butler?

因為明星賽唔係中國舉行，所以唔岩佢

lma 傷左唔打？

curry都講明要揀成隊射手

咁除咗反慈善之星，手感仔都出名喺LA BRICK

Team lebron d人想玩下花樣 klay係都要射三分 搞到對面又要射三分 追番d分數

大佬認真左成季係gym room,
家下屌幾晚都比你地話

打左啦

好識保護自己避免受傷,留力打season同playoff

因為知道自己射唔入 靠手感係咁

klay唔射3分你叫佢花式炒樽咩

0存在感

就係想睇炒樽

其實睇佢地炒樽好過三分air

佢地認真打都係射三分架啦

樂視播唔播中場表演架

登登認真出絕技會唔會俾人打

走步上籃

明星賽都買飯

證明佢未認真

咁有分認真射同hea射既都
插花step back 3分同下下catch and shoot

Draw foul

佢不嬲hea底架啦

火箭熊個樣真係好摟打

練緊波渣

好柒

想睇班吉祥物打交

想睇curry,harden crossover fake到對手仆街再鏟籃/三分

算唔算認真咗?

@RobinLopez

比起上年認真左好多啦

@TracyMcGrady

hupu發起舉報同罷睇nba

上次WB呢野激起twitter王報仇之心

jb呢

公平講句 上次好似係Jo撩牙🐢先 記錯唔好屌我

舉報比中國政府知
要求告佢含撚芝士

有冇邊條英文link係睇到半場表演同TimeOut?

衫都未除過

Curry隊成隊身高輸咁多，真係得3分咋。

今年吾皇想拎all star mvp?

樂視都有中場表演

adams foul out
條友要d觀眾一齊同佢講bye bye

jj redick講左句chink

好睇喎klay long3 catch and shoot

樂視囉 有英文台

Lp

樂視成撚日睇睇下stop左係到
廢撚到

唔係佢想拎
而係無喇喇就變咗佢追分

玻璃心

jb 係咪同教練有仇？

G持

無理由無得打架喎

你電腦廢姐 我睇咁耐都無事

暫時d人估官方會封殺所有76人既比賽同消息

我好順 人問題 #

半場影都無咩點影過佢

我都好順

中場表演叫嘔奶上去唱歌+會然rap 仲好啦

唔怪得JB介紹出場個陣 無咩反應 個個球員都一路行一路同D觀眾拍手
佢理都無理

咁我覺得嬲都正常既 但行動上好小學雞
罷睇NBA做乜9

支那人特別麻煩

ching用緊56k上網？

紅撚又係既 澄清都要火上加油

好精彩既中場表演 (棒讀

JB真係成場唔打

岩岩話下半場都未必會上場TIM

做乜鳩(笑

咖喱除咗mvp真係無咩攞獎緣
打得咁飄忽
我敢講生涯莫講話all-star mvp
就連fmvp都拎唔到

佢自己講?

又要威又要戴頭盔 罷睇NBA好正常

話jb 上次同laker 打左41 mins 打到好攰
你睇吾皇先la

Jimmy Butler is the only All Star who hasn’t played yet. He says he’s fine, so this is just a rest thing. He told D’Antoni not to worry about playing time or getting him into the rotations.

上場出左41 min

罷睇都屌
已經冇影響其他人啦

咁選佢黎把撚

mvp應該係講實力嘛?
e.g. finals唔夠勁 咪拎唔到fmvp ?
正常呀

吾皇又老過佢 場場都差唔多40分鍾 連ASG都要佢追分啊

哂左個位

下年唔洗入選

咁明明係jj 一個人錯
罷睇成個NBA係為乜 ？

啲chink係咁麻煩嫁啦

唔算煩喎講真
試下講力架,或者笑穆斯林,可能命都無
講真metoo咪仲煩

唔想打就讓返個位俾波叔啦

啲ching 都好麻煩

係街場打5, 6個鐘又冇冷氣都未嗌攰啦

3分 11/41

仲話成隊射手

又話成隊射手

諗起h&m單野 d nigga去拆左人地間h&m咁濟

某隊隊長影都無

黑人做型d

人地封投訴email template 啲英文都好過兩登仔

射唔撚入麻

禾湧打三節牙

個字眼屌哂所有黃種人
佢係咩種 雜種?

日本首相夠一個人去靖國神社,支那咪一樣罷買日貨

係都鬼禿先

成班玻璃心中國狗

15 pts vs 3 pts

黑人做唔麻煩 好似係

手感 一球

雜種平

好大對比

打擲搶燒 華人得把口姐

笑緊你雜種都咁好笑口 原來真係傻既

講真,呢d政治正確野黎講
美國本身先係最撚煩

勁誇張

吾皇萬歲

我最後的表演

你班傻鳩真係抵俾人笑玩玩具
以為乜都係細路仔玩泥沙

HEY CHINK
新年流流唔好咁激動啦

等final咖哩哥唔洗捐錢就撚狗咁撚吾皇

講返場波啦

吾皇其實有無放過curry在眼內

吾皇真係好撚仆街
之前無得揀隊友就話hea打唔想傷
實情就係知東岸唔夠勁
一有得揀就即搶25又講明自己想贏

吾皇人品好好多

我皇搵個細路入樽羞辱你添呀

yes 吾好甘玻璃心拉

咪係 場沒先係重點

應該點都會落場踩下地板掛

牙杜貢勁

呢幾年有冇人試過咁做

rapper代左curry下半場正選

仆你個街食爆谷

上年表弟冇晒心機都打幾分鐘
jb好撚大牌wo

curry食爆谷睇戲

手感仔坐bench

咖喱食爆谷

屌

反慈善爆谷

入一球 走去食爆谷

食爆谷

已經預視到西波兄弟入到PO對住吾皇會變成咩樣

花生友

對上一次KOBE想抖都話落場打幾分鐘哄下班FANS
JB你唔撚落場就比個位人啦屌

第3節咁hea既

mark實哂就咪撚射3分啦屌

Embiid要拎MVP了

咁都hea

留返嚟做cap圖

咖哩已收工食泡谷

好正

屌咖哩仔進化做半場收工

爆谷隊長

mj

WB追住MB黎搶

not a great plan.jpg

新死對頭

牙占

LBJ no look

吾皇認真到

都射唔入 出黎柒咩

為咗慈善

吾皇鬥Rapper
兩隊最勁既人

仲要反手

lbj no look pass

feel到我皇今年想拎晒所有榮譽

速龍果兩條廢柴收皮啦好無

慈善球王

原來ad換番自己23號

Rapper係邊個？ 0號？

king james

第二節都換左啦

特別係Derozan

打明星賽認真過係自己隊係咩玩法

無留意到sor

Shaq

如果咖啡隊贏mvp會唔會比牙鞭

JeremyLin林書豪
18分鐘前 來自 iPhone 6s
今天早上我和雷迪克通了電話，也談了很久，我相信他並不是一個有種族歧視的人，他真的覺得自己沒有說這個字也沒有要詆毀中國人。而且他覺得非常抱歉 有這樣的事情發生。

我也和NBA總裁亞當蕭華以及NBA中國區總裁大衛舒馬克討論這件事，我們大家都認同所有人都應該明白， 永遠不應該用這個詞來形容中國人，中國球迷必須得到應有的平等和尊重。

我將盡我所能的與NBA 一起幫助NBA球員和美國球迷深入瞭解中國傳統文化的優美和價值，以及中國對於籃球的重要。

在美國，華人和亞裔有時面臨不受尊重的時候，我們也需要通過溝通,瞭解和討論來贏得應有的尊重。

摯愛的NBA中國球迷，我鼓勵大家在和NBA和雷迪克溝通時，不要通過仇恨的語言來表達你的情緒。

最後希望這件事情不要影響你新年與家人的歡聚時光和好心情，讓我們一起為新的一年 「犬」力以赴，好運旺旺來。新年快樂!

吾皇最後的表演

其實我幾鍾意佢 初初都幾勁 依加唔知做咩

猢又乘機打飛機

G. hill

老師你系米暗戀我
日日叫我個名幾次

#老師又中

=.=?
今季超進化喎青

curry心諗：我唔撚洗出都贏你啦

初初都幾勁

依加貢勁

係LA咪算囉 但係快艇

連輸豪出黎做架兩

吾好怪我d手腳
佢地一年只係睇明星賽

到時季後賽咪又係現形

台灣仔實比人屌多兩錢重

睇左做運輸豪

喂
到時現形還現形丫

但佢今季打緊生涯最佳表現，有3分有組織防守都進步好多

同我講緊今季變到唔知做咩咁

.

KT 笑死

佢係美國人

kobe傷左都打幾分鐘
唔係規定左上一場season打左既人今場一定要落場咩

咖哩仔等吾皇落場佢先上黎射入
代表啲咩

Klay公報私仇

curry no look pass

佢話依家，姐係明星賽
初初，姐係季初

垃圾

台灣人攬佢,大陸人唔攬佢

黑豹

上半場顏射吾皇你唔講

屌，正賽入得靚過DUNK CONTEST

嘔奶

屌WALL好撚廢

後手傳金盃

屌你手感仔又後手

無

John Wall都打得

Oladipo

邊有WALL

今年件衫唔好再HEA D

咪撚再交no look pass
諗起到火火地

No look pass之鬼

錶黎

其實幾唔尊重

walker就係屋企睇電視

未來戰士亞諾坐左第一行

個個都想打你唔打咁你黎做乜
落場打幾分鐘姐有幾攰
唔知會唔會完場前比佢落一落場

Wall又炒

hea還hea都好過adidas 嗰d 垃圾設計

咪再射contest 3

真心？

其實點解個個都唔剃鬍？

因為佢拒絕支那人叫佢認祖歸宗回支那打國家隊

冇人同佢拍手

有jordan 無限加持

好似係walker來

All of the NBA chinks of china

想問吓唔tongue tied嘅話
咁係咩 柒就認咗佢啦
White trash

開賽前2分鐘咪有wall,介紹傷者
你認錯邊個係wall

你就Walker黎
Walker係屋企睇緊電視

銀仔補選前應該問下先

今年波衫幾靚

town

jk冇特登去歧視人
因為佢覺得歧視本身好平常

上年同樣時間144-139

鬚長啲係wall
鬚短啲係walker

感冒呀

冇左東西岸
得朋友隊 都唔知做乜柒

吾皇同KD好似糖黐豆咁,成場都企埋一齊
自從uber段片正式確立聯盟前二地位之後,就好fd底

我都覺得幾好睇，但係有巴打話hea

但係而家好睇好多

希望jb可以臨收工落場行下都好

即刻call波叔嚟補返啦

最中意狗比仲打緊個時件藍紅

最靚

主要係今年認真左姐

熱火時期已經好fd

今年好似係呢幾年最好睇嗰年
上兩年3 分波大賽咁

好好多 上年係三分大賽

幾撚耐未見過all star全場緊逼

因為吾皇

吾皇：吾皇隊同朕聽住 朕要做慈善球皇 大家同我認真啲

air guitar cam 個個好似打飛機咁

之前西岸後備都屌打東岸正選
仲點認真

walker著左西裝係現場睇喎

yes
mybad

個細路

佢戴黑超好柒

drummond依下靚

係finish個下差d

有一年短袖真係唔知想點

Nike Store 有

字母哥安份守己啦
射乜鬼3分

Cam fake

弱點攻擊WALL

我皇隊氣氛好好多

條友本身同紅撚fd底

準備上認真MODE

尾彩

wall好似唔夠班咁
快d換返吾皇出黎控場啦

15號條撚屌有冇入過波

今年好睇好多
上年睇半節已經熄左

話就話認真 但好多play都係鳩打 仲要少左icon靚波

第4節黎料啦

Wall黎

9分

少左好多alley-opp

對上一次正賽咁好睇已經係2010了

睇黎mvp一係吾皇一係kat喇

留力第4節

發覺攞過all-star mvp嘅就係 irving wb lbj kd ad

希望聯盟top3 吾皇 KD harden
最後一節都發力

Walker副超好柒

係晒一隊

最憎前幾年係正賽度玩三分賽+入樽賽

咖哩仔呢

見到WALKER係度睇波

笠仔

確立占核心同杜核心

jb未

要捐錢不了

講緊聯盟top3

drummond拎mvp有無機？

贏到先講

吾皇出黎來

得番LMA冇分

derozan d背籃fake away好正

唔記得左有佢

lma有傷都打4min啦

kd 吾皇 pg ad
對住對面而家呢個陣都反超唔到唔洗旨贏

有傷
係咁易打下算
有1blk

辣殺刺係咁架啦

吾皇kd ad

jb 未打過既

Rapper
好痴線

越拉越開

隻lowry 真係好撚廢

4分鐘0分

lillard time

derozan單打kd

換走dragic啦

要多謝岩岩個5件條屌啦
攻極唔入

我都話左佢會係呢場波嘅MVP 我預測好準架

Dragic 防守hea到

做慈善

條友好唔all star

換埋Irving 出黎就齊腳

仆街team stephen有play既

lillard

rapper

lillard拎mvp了

舊年太垃圾自己都頂唔順

要開新po

13分啦

吾皇個樣有曬火